冷水撚 我地無撚贏過

屌我之前
我唔反對大家繼續出飛機post
古時打仗
砍撚咗敵方大佬個頭都要大聲嗌
振軍心打擊對方士氣

同時間希望大家記住有幾多手足比人告緊
poly入面有幾多人10日無番過屋企
大家恭喜埋何已完
打埋今日飛機
我希望見番行動po

希望18區可以出一份聯合聲明：
重申五大訴求

五大訴求

缺一不可

agger
但推唔郁